全港大專學生攝影比賽

冠軍作品

優異/入圍作品

一睇以為冠軍作品同優異/入圍作品倒轉左
冠軍作品實至名歸
中意優異/入圍作品多啲

優異構圖有心思好多

冠軍個張咩料

阿伯執煙食睇落幾好
利申唔識攝影

優異/入圍作品

呢張靚

更多作品

水印落去…
真係同報紙佬影個D無分別咋喎

落雨嗰張係手機組冠軍，唔係用專業相機影出嚟

第一張係咪BU 學生放學求其電話Snap？

自然風景個張咩事

第一張咩事
第3張幾靚

第一張我都得

第二張都話有器材技術分
第一張真係似d天氣新聞相

我不sir話，第一幅好一般 連入圍都冇資格，但第三幅我覺得構圖同光影好好。

冠軍第一張，究竟要幾大雨先可以影到咁。第三張，如果每層都有一兩個人做唔同嘅嘢會好d。

第二張同打卡相有咩分別

第二張呢D垃圾打卡相,
係個腳架位地下打個交差, 以後阿豬阿狗企埋去舉機已經影到

風景個張真係....

而今年的評判為攝影師葉曉燕 Rachel。

係得冠軍第三張，優異頭兩張好
其他都好差下，垃圾評審

我鍾意放學、光影中人同埋搭棚工人 三張

原來我有同學入咗圍